香港確診首宗武漢肺炎，患者經高鐵來港。。。

香港確診首宗武漢肺炎，患者而家喺伊利沙伯醫院接受隔離，經高鐵來港